hi淡友 (549)

又打返上去

今晚個市真係唔玩好過玩

cls咁守得

個Down on99
港女已經唔撚想理佢

你地用開咩睇納指同道指

啱啱-咗納dee

可能即市補裂口再彈，我見d油仲升得好地地應該無咁快玩完

起碼收多枝陽喇

係咁角力，好難玩

油升唔係....

跌到咁 仲ff會收247

仲諗住會反彈升返啲 點知廢到咁

咁都可以轉燈

美股四點零一分前真係唔可以High

等你加完注再夾

DJI D for Down

納指 落地獄啦!

唔好住呀

哩期油同個市既correlation 都幾大，其實主要都係炒緊會唔會好快就經濟衰退

其實我唔貪心 落翻前日個底我就收工架啦

我今日走左牛, 唔準升呀

道插到咁納都唔gun

落地獄啦屌 報返琴晚個仇

-左？

佢係到妹妹妹
我唔知開咩好

報乜鬼 15蚊再同我講啦

老美呢D位應該+1得LA, 尋晚又係係低位橫行左一陣先開始上

今晚應該直落地獄

又燈可恥

睇下彈唔彈到

夜期收市，做佢世界

今晚早 d 訓, 有事留 msg 俾我啦

搵人幫納指破地獄

海龜巴以後講真野要加密

道納一齊落地獄

大户畫家泥 係度畫圖

Shit真係油都跟跌，玩撚完

投降

痴線市

唔識玩
輸返1k出去
次次一入完冇幾耐就一枝幾十點棍打埋黎

聽日牛仔玩完了

唔開都無野
一開倉俾人追住打

最緊要有信念

24400 想+1了

跌少少姐

男神要含

講完即燈

追住個止蝕位黎打

高位加沽，阿婆都識玩

Trump threatens a government shutdown during a heated meeting with Democratic leaders
應該係呢個NEWS

唉 我手多多食左4張

道指真係笑死人

地獄快車即將出發，快上車吧

老美真係晚晚都玩9你

好味道？

仲加，今晚跌既話諗定入邊隻700put la

屌你老母轉燈傻嫁?
走CALL又走唔到

唔好味呀

要斬手指

6890沽咖

港女勁到
道指大大棍都唔跟跌

鎖倉穿升軌都食左了

第一站6500

又要數錢

好鬼 人地跌落地獄都唔郁

夢巴又贏

牛軍

ig 回哂

有道指 冇窮人
以後每晚開市不問價put dji

好彩玩到2230無玩

仲有怪獸巴

點解港股又係超強勢過美股

又差唔多到底喇
今次仲彈唔彈

彈一日半 會否太廢

尋我條根

喂點呀加得1注沽納 完全無位開第2注

牛軍咁就發左場260夢

明就得 唔洗講明既

次次都係港女收左市就插落去

頂級! 神奇! 超卓!
無啦啦爆升之後可以無啦啦落番底
DLLM

如果我買美女現貨-1唔set 止賺去訓，聽日會點

唔建議你咁做

一陣好似琴晚咁就

聽日10點破產官準時上館俾你執野

6890沽 6700食 都好味架

等陣又v幾百點
夾到春袋爆

玲玲犀利 6800解鎖

過兩招黎洗下得唔得

約定地產經紀睇樓囉

咁set 少少止賺算 美女真係易玩過港女好多，死港女

Dji 就黎到底，納指要超車先跟到進度

所以curry你解左鎖 又放左4張沽？

佢地就係講緊100

4張沽係手多

解鎖係因為見佢1小時升軌穿左 走左先

我知呀

哦我睇錯
自膠

牛軍針得

納仔真係

大沽沽

又虎牢mode

納指線上最大淡友 再重申一次 納指逢彈要沽

扮咩野，要彈頭先彈左啦，同我死落去

收到

我聽唔明既

死落去喇臭納

尋日跌550
重現吧

期指大芋今次

哩排牛軍真係好慘

Hsi 連彈高既機會都冇

做好友慘過食屎

晴巴
彈唔到去6900今晚

死落去啦傻納

又棍屌

聽日要重睇返d書 操作得好柒

加油呀 食粥食飯靠你架

聽日睇下你講果d片

24000 鐵底

243 好撚硬

鐵底用黎穿既

我對美女好失望
點可以俾侵侵嚇兩野就收皮

同我一下轟穿佢，穿左直落240

最近都好硬

晴巴，有樣野真心想請教。
如果道指已經過左前底，但納指仲差百幾點。
咁納指仲應唔應該沽落去定平倉

係咪已見底？

未穿到下降軌

. 牛軍真係好慘 睇位執左佢40點 又要走

睇多陣訓 唔會又v掛

好高成本wo

上多日比我走qq啦

咩好高成本？

辛苦你喇

即日轉勢再轉勢

美股好癡線

感覺會平收

早抖

又跌

莫巴都有玩美股？

應該畫唔到喇

納指好唔合作

比番d錢我呀

走去踩四個字單車
大脾痛到呢

咁夜 咁健康

痴線佬夜媽媽踩咩單車

唔好呀莫一棍

莫巴係好機會買升wo

243好撚硬

4,5年冇踩
心血來潮
今晚有排痛

癡線

起碼痛兩日

喺度死頂都冇用架 落地獄喇 股災喇

想穿下降軌

2 大棍

諗住食埋訓教，點知整兩棍黎

On9

佛系算 納指個底咁深 穿翻上去再諗

hit 中埋止蝕，食屎 訓教算

到底頭先做咩事彈個幾棍

做咩事

一棍

牛牛哈

落去喇 納指號

好彩得20手牛 冇重到

你啱 唔應該hi

Hsi 257

大户係咪又中左招

低調 冷靜 得15蚊仲係俾星期五收市平

你係咁贏喎 點搞呀

開市無沽到諗返起真係on9

屌弱到

點估到彈得一日半

我頭先補左張

又死左

500股先執得果400蚊美金

有無弱成咁

咩位平？早兩日個低位？

唔關你事咖今次

直落冇回頭了

B浪 是B浪!

做咩有一棍既

有沽唔做走去call,預左啦

估唔到

但6800又冇沽 好笨柒

未諗到
好似搵唔到底....

可能收市上返257呢

係咪可以睇做反彈浪完左

符合一底低於一底

依家諗返248無沽好撚戇鳩

6800冇沽都好on9

仲係傻散

其實今晚跌乜?

應該侵侵話唔俾錢起牆就shut down govt

唔係全部消息都利好咩

我都唔知跌what

本身仲估彈埋聽日

咁留返聽日再彈 ok？

唔ok 唔比彈喇 反彈浪已完

唉唔睇住啦
唔明佢跌乜
傻散心態要調整下先得

唔大獲
因為只係ban左用ios11既iPhone
依家全部都iOS12
技術上完全無影響

原來係咁

自己抵死
將msrp -100usd即刻大boost sale
搵個Burberry CEO傻婆做sales head 係咁加價
搞到無人買 咪仆街

抵制舊機，但d新機照賣得
基本上都冇人買舊機啦

普通人彩你都傻啦
部機自己買 你咪自己整爛自己個部囉

納指追緊跌

歐盟主值國 脫歐冇得重新談判
侵侵起圍牆

好消息
侵侵玩TWITTER
又玩電話
德國數據做好
期油回緊
30年國債息率
吹減汽車關稅

大陸捉左人算唔算壞消息

根本大把好消息啦
佢係都唔升
淨係唔vote Brexit 之後歐盟縮生 已經勁好啦

全世界都抵制華為啦
應該好快變常態

大陸手機龍頭開始收皮

嘩一大棍

100點棍
又點

搞乜野

正正經經落地獄啦

巴打有咩倉

打左我靶

洗完淡倉
落得

再開

我新沽果張食左先 無喇喇一大棍

我張call黎

唔搞住啦
熊市開-1易玩好多

又來撚狗棍

訓了

咁鍾意彈 彈上去破前底呀

仆街，轉燈

我屌你呀殺左我張call再上

止䁠離場

又v 癡線 一日v兩野

咁撚賤格架

係咪又有消息出左

咁撚痴線架

又200點

唔撚知呀屌
cls公司

跟勢做+1先

食到真係fatfat

會唔會比你批中 257

我怕佢250做左頂咋

底？

有冇人中棍？

頂
底可以無限低

我都想中呀
好撚傷心 訓覺
聽日港女搵機會

想知係咩棍黎

麥康奈爾攪亂黨 我地繼續

佢做咩

唔明

gop senate leader mcconwell

已撤退 彈高再沽你老X

淡友一齊跟我喊
升啊

走哂sq拿

我屌你個閪245
我張call呀

手慢 猶豫左 14.75走哂
本來見大棍就應該即走
但又唔知乜野事唔敢亂郁

反彈食左30點平倉唔玩了

唔撚識玩
set 248 下aud沽試試
cls公司

好身手

轉左勢

香港大戶唔洗死了

轉撚到頭暈

7049淡友仲作戰緊，未轉得晒

我屌你呀美股

又v

翻去訓得 4點睇個樣都係爆上啦啊

話唔埋一彈又轉燈

我又燈
算數 賣仔勿摸頭 袋錢翻去訓

好佩服老美

痴撚線公司

Cls彈左400點

完全顛覆曬學到嘅知識

到底之前睇書睇片上網學既係咪屎片黎

今晚收陽燭大家話好唔好

玩左咁多晚 係時候認真升一次

認真一問
聽日你地睇hsi高開定低開幾點

110點

CLS

道指又高開低收
仲插到收紅色

做咩臨尾多手 而家真係唔知點算好

陰燭

你+1?

好辛苦老美開市前 DT執左3400
成晚好乖無手多 尾市見佢屈返上去追+1
唔到一陣 無左1400
講緊G20由 +8000 變左-15000
以為執返少少 又跌返出去
心好唔舒服

食左 訓得安落

早晨

美股真勁 又v

即刻沽50張華爾街
世界上有沒一樣野可以令我demo倉輸

要升喇

ig +180

巴打啲消息

隻qq冇啦今日

外滙管制可以隨時有咁多海外資金應急同物業

上呀

只係保釋，唔係咩特別好消息，升都係假象

Cls 真係倒v

保釋同釋放係兩樣野
等睇潛逃

天都唔想亡我
沽爆佢

應該好多fbi之類睇住佢
走唔到啦

潛逃間公司玩完，唔會咁onj掛

晚周保釋 利好 爆升

加沽

大陸咩都有可能

咁大單野
你估無fbi之類既人睇住佢咩

佢潛既話 間公司日後唔洗上國際啦

唔加啦。
死港女扯住扯住想爆升feel。
有機會等佢268時先加

咁大想頭268
262比盡
下面就25000

熊軍諗起有得加沽high爆，仲high過牛軍

熊市既特徵

嘩.. 好肥呀今年隻牛

好 我要變蠻牛

388發死，唔怪得股價咁硬淨

熊都係新高

爆升了
ig巨棍

ig就黎260
大戶好倉頂住 唔驚。
侵侵尋晚話同爺閪有共識 黎緊有好多好消息公佈 high得

QQ 327

咁都v彈

孟晚舟成功保釋

係咪要走熊

今日推個島形底出嚟班財演又唱好

美期又做乜9

架妹爆上拉哂其他上去

唔好升呀

【華為風波】傳美國考慮就孟晚舟事件向公民發出中國旅遊警示

GD NEWS... 市民留美消費

無限招

熊左請自首

President Donald Trump said he would intervene in the case of Huawei Technologies Co. Chief Financial Officer Meng Wanzhou if it would help win a trade deal with China.

肥侵應該揸緊好倉，熊軍睇路

係咪牛得

Ig

259姐

你又咁早

等陣裂口上260

成日見到"ig " 或者 "一棍 "
就會急急腳走去望兩眼 就黎神經衰弱

力屌升穿260

唔係壞消息咩

你太年輕了。慢慢你就會慣

黑期

Search ig 女神先有野睇

睇果棍有幾長幾粗
不過睇完多數係：下？乜係咁咋？

ig 261

ig 一棍 千升

咪報假啦

佢地就係咁搞到呂布高血壓 唔可以原諒

QQ

恆期

籌碼，加速完成trade deal

仆街喇

屌你老母

B浪又黎

QQ 330

700 320唔洗含

由琴晚牛軍,到熊軍
到到依家又返返牛軍

遲來的反彈

又裂口？
成日裂口完就妹市
Day trade點玩

又b浪 好L煩

唔駛玩
每日裂口爆邊完收工

屌你老母臭西牙

每朝開一舖大細又收得工

過夜賭大細先有肉食，但呢排100%估錯

都話冇人信B就係B浪開始

B浪開始

大把人牛喎

QQ 324

蠻牛爆升

睇下幾多牛先啦

319.8 冇了

你準備幫巴打們含啦 咪走數

琴日排左隊含唔到我

3333 原來24鐵底 跌唔落

忍唔住走左一半 太on9

3333夾死人

走啦 唔好玩呢隻

why 好多水位wor

大C: 淡倉避一避

島形底

317 回哂了

係時候向上補裂口

26039 開

又要高追牛

琴晚25960加左一 上呀

點解你覺得好多水位

呢幾日個市真係難捉到嘔

吉倉真係保平安，過聖誕

261
今日就上263 ok?

我教你 買牛

怪獸巴上水未 我地互含啦

點解你覺得唔多水位

升350追牛

即買即夾，無懸念

Day low 已岀
市場會還布神一個公道

隻Call差一千點就返家鄉，好感動

外賣 升升升

最後一秒爆升

272最高位買架

唔會返到

3333

唔使坐put感覺真爽

仲有時間值呢

啱啱先開始，咁快開心

開市追牛

有水位都比d閪船食哂格 put真係唔多掂喎

跌咁多日先升
買大細都輸鳩死

互含未

261走半call 263 全走 希望有265入put

呢排追沽既人

ig

希望隻Call返到家鄉

快D鬥搶街貨之後一野收皮

今日補完裂口又要回一回先

263

美股成撚日deep v都on99
成日等我地訓晒覺就做鳩我地

Day Trade 派無肉食

望270會唔會太過份

差唔多啦

會...

最盡補埋下何裂口

妹妹下

信念補裂口大法

睇肥侵出咩消息

實倒插 依排撚到

係咪真架莫巴

又發功
巴打全倉牛嗎？

270直通車

真係插⋯⋯⋯

平左+1

高水上呀

奈奈依排+1-1都贏好多喎

30億成交都無

賺M記食囉

又自私食唔單聲

引牛

奈奈依加平姐係可以263平啦

又食左幾多百點

9:30前TRADE既, 你買到咩

你又搞到升返

咁我係咪要+番

咁串
我買起你都得啊

我9:20+1
9:24平
同你講左, 你又買唔到
叫你開期又唔開

喂, 跌緊喔
即係今次無做ON9仔 (暫時)

廿手牛都賺5k

依家補裂口咋

今日企返二六三先啦

同我搶高佢比我走

追沽止左蝕

好撚凍呀

唔好比機會人追牛

穿!261!

牙籤屌目標幾多

262開熊

QQ幾時再開PUT好?

放完牛爆升

你就好啦又大賺

直上270啊，仲開熊

今獲同你同路

我明~日常

265左右喇。睇埋下星期有無利好消息 上270都唔出奇

熊軍呢

賺鬼咩
奈奈一齊攬下 好撚凍

條彈弓壓左咁耐終於要爆喇

難d喎.....265比多

人仔6.8776

壓得咁少

我諗下星期議息唔會加。

上星期唔係牛左咩你
琴日朝早我已經俾人震走左
香港應該無澳門咁凍
澳門凍好多

我高j嘅時候就即回

俾大家抄考下
我092平+1

262 is coming

熊軍係咪怕凍仲訓緊呀

叫個FD一齊J, 佢又唔J

咁都未回
十半回

都話仲有二百點升

睇到時咩位先，可能要靠佢破大裂口

你都識講上星期喇

一齊攬下先喇

大師都話262啦
我走乜撚野

你D牛唔係走晒下

之前又話280 290啦
9up都信

雖然係爆升, 但牛熊券商食格食得好厲害

無走哂。

咁莫生有咩高見
指點下小弟

莫巴

餓狗搶屎緊，係加價

尋晚食哂糊啦 岩岩訓醒

大賺緊仲叫人攬
我淨係攬D弱勢人士

3333 新高

得返3個月

無賺。 平手掛。
凍呀 當然搵人攬

X2

島頂又島底，CLS

我隻Call比人食格食得好嚴重

痴暖包

牛軍來回地獄又折反人間

咁熊軍呢

真

3333 今日26

琴日講左一直跌 成交愈來愈少 反彈在即。今日就

26166 升到26187, 佢同得我跳一格

仲有成千點先返到地面啊

262 話咁快

第1站26192已見
係咪有人落左我咀咒

264呢

轉call恆大了

巴打返鄉未?

就睇下你400捱到幾耐

多謝你呀 巴打
尋日就係睇左你張圖先增加信念過夜

唔理恆大啦, 升到250都係左手交右手

點解你唔話我知

新股王又黎料

牛簽加油

怪獸巴今日升到265好唔好

明明綠燈轉眼變成紅燈

走鬼啦，尋晚係向下行既最後機會，今個月唔大升都唔會掉頭架喇

撚到痴線

睇完係熊過崖邊返左轉頭

我都係
即刻蝕住走晒d熊轉會

335

唔啦
太少, 268啦

升得400

回氣時間

支持 同男神巴同船好開心 比個270我 j下得唔得

食左先算
37格

跌起上黎好似細價股咁震撼

一星期

singgg

24.5做左個靚底, 上望29
call call恆大

去死喇熊軍

以為你講笑 認真call

繼續

俾心機加油 唔升點沽啊

黎啦棍棍

又輸死人，個個熊曬先黎升

investing 依兩日日市果時幅圖唔識跳

冇位入啦

屌, 我呢世都唔買正股呀

美國總統特朗普早前於Twitter表示，正與中國進行非常具建設性的對話，呼籲大家留意重要宣布。

他接受《路透社》專訪時又透露，中國正購買「大量」美國大豆，而與中國的貿易談判正通過電話進行，雙方官員可能進行更多會談。

不過，報道同時引述芝加哥交易員稱，尚未見到中國方面採購大豆的證據。

另外，特朗普於訪問中明言，並不但心被彈劾。

下個月熊軍賺錢冇你份

大圓頂

我搵機會轉熊軍

當個個high爆之時
就係我地計數開倉之日

應該唔會一浸就完

今日唔做得淡

其實好似樽鹽巴咁目標每日執幾千都幾好

升400都唔開

本幾多
日日羊幾千

回緊, 大家可以休息陣,食個早餐再返黎

尋日我就係咁, 倒輸500幾

又比人打落去

訓先265叫我

咁日日賺又難啲，目標姐

心態係經歷好多野先有進步的

支持補裂口補到去268

雷蛇

你都睇升

島形頂之後島形底

島形威力大唔大？

食哂波幅

食左先了 睇下有冇低位入番

下下訓醒先v殺 點玩呀你老美 有新聞？

其實計到位，272xx拉落最底24540，0.618位大約係2558幾，如果穿唔到呢個位就做咗支持位，咁都好應該買上去，我都係前日先入貨

支持

放咗人

要跌既唔會升上黎俾位人沽，牛得，安全

食住個勢上啊今日

一齊叫262

食左先就升

仲俾人夾緊？

布布唔領牛軍好唔慣

一棍穿DH

呢隻垃圾 上年害死我

同我一樣 食早咗10格

牛牛嘻

未見DH

Same here

26199....

262難攻到

死都升唔上去

一掂 262 就落番黎, 扮哂支持位

目標上返270

睇下佢lunch有冇棍落再入

262好硬

隻牛係咁食格

點解要咁做

平好倉 保平安

對好友好失望

又要畫下圖 等爆邊

個市好似無郁過咁既
定係我個野壞左??

你個野壞咗啊

好到食飯啦

落錯車....
如離開了幸福的高速路

棍落

你個野壞嫁

回番d 貼住260入番call啦

阿爺又做咩

邊有呀

棍落咗50點

呀爺不舉

落得返260就唔入啦

Why 拎50ma做止蝕好正常

回返100幾點都好正常姐

Sor 記錯琴日260收

會唔會高開低走

好想入市呀

唔會
今日妹市到完場, 等D人買肥熊
聽日裂口高開打晒

坐定定等爆上

上證執柒左佢啦...

唔加密

琴日all in極牛 今日爆上已執番哂月頭條數
大家記得珍惜手上既貨

大棍

QQ 未hit 到320 我未加沽
唔好落住
我屌你

開始回啦

再上啦臭雞，回乜9

嘩, 郁啦郁啦

期低水了

好彩走左先
唔知依家dl未

有牛唔食 而家無野食

回多d得唔得
想加注

恒指成份股恒安﹙1044﹚遭沽空機構「博力達思研究」（Bonitas Research）狙擊後，中途停牌，港交所披露，公司於上午10時47分申請短暫停止買賣，同時，與公司有關的所有結構性產品亦已同時短暫停止買賣。

停牌前，恒安瀉5.7%，報57.05元，成交7.09億元。

沽空機構「博力達思研究」發表沽空報告表示，相信恒安自2005年，累計捏造﹙「fabricated」﹚110億元人民幣的淨收入，並轉為資產負債表中的假現金。

博力達思研究續稱，恒安債務高築，判定其的股東權益終變零價值﹙「worthless」﹚。

黎多棍

回少少儲氣再上 最後上車機會

有信心我都唔敢allin

大家記住執到d 見好就收 唔好多手豬返轉頭呀

m巾紙尿片咁好搵

上證又唔掂

唔敢入番市

高位入咗牛

唔比跌

今日高位 聽日低位

唔緊要
今日無高位

上證唔識升

今日高位, 明日高位

怪獸巴係咪睇265

261都唔穿 無位加

入定熊仔

係咪港獨咗？屌大戶如果你睇到依個post就乖乖地沽落去 我成手熊仔等你開餐

美期GOGOGO

睇到啲野

想g#cry#dog

頂唔順

紫淡

溝淡啲淡

點解唔正正經經坐定定

唔夾上27000都唔好買牛

含大好消息, 終於唔見左大劉間天發買貨

收左市??

原來day high 26199
差1點 鬼鬼地喎

個post推得好慢

個市都無點郁
唔知講咩好

冇大佬上水

食完個飯一野屌穿佢好冇

等你嘅莫一棍屌穿

再攻262

食格食到

爺爺收工上呀

午市前想穿上去

穿262啦屌

10點攻防戰

依啲唔加牛對唔住自己

琴日豬死我
熊軍陣亡

要打穿啦 呢下

彷彿聽到牛軍召喚我

即穿

穿左

嘩, 好準呀

262

貼住262 call 穿262止

爆上 264

fatfat

跌剩264

向下

264到265 d熊

熊佢老母

Gun

大戶 is watching us

個 post 不如改名做 股海賭仔牛熊俱樂部

用日圖預測走勢，每日轉幾次trend

害死唔少新手輸身家

跟我一齊講 牛牛B

差唔多DH開咗-2 大戶又派錢

引牛成功

做咩姐你

唉 又奶清左, 一平跌多幾十
奶清有冇心得分享

熊! 熊! 哈!

跌佢老母 多謝大戶

幾十有咩好講
我通常100起跳

今次真係賺左餐m記

其實都係個100點波幅, 大家咁激動做咩

又回

有m記食啦 可以食$28巨無霸

訓左冇睇 全朝早升左幾多點

呢排跟本撚狗預左要不停轉身

12月根本就係撚狗市, 純賭博

麥樂雞兒童餐要$30架
我淨係鍾意食麥樂雞, 正常餐好貴, 食唔起

升左幾百點啦

新手玩大注碼 抵輸身家啦

奈奈 俾個價黎plz

新手一開波就賭身家
無人害死佢自己攞條命教飛

300 HKD/night

唔認同 琴日識睇就知今日9成升

一份麥樂雞餐

奈奈唔係用金錢去衡量

唔值

Ok

加大

走左張+1 食2百點
專心溫書唔睇啦

食晒先了 下晝要開會無時間MON住
同埋下晝應該都無乜水位...

再多謝多次牙籤巴張圖

我地幾時出去開心下

上午市況

恒指升四百…
期貨圖.
今早5 分鐘曾呈頭肩頂, 不過穿頸線好快有力上返.
似乎算利好因素

15 min 呈雙頂, MTM 無背馳，但係5 min 就出現大背馳.
睇唔透

5 & 15 都出現上升軌 (平頂) (上升三角?) 待定
不過見今朝算有力,
何況日線島底大致都應該會成立

下晝估計可升約100 點至263 左右
263 20 MA位置應該有阻力.
只不今日唔再跌穿26120 (期)
呢幾日應該仲有上望空間

咁入牛

熊得

700>3333

牛得100 點上望空間.
熊呢..
要穿15 條頸先可以
同埋必需今日補裂口

牛可以263 磨兩三日再上
Bear is not advised.

唔覺得qq去到330 去到姐恆指275以上

升市唔call?

指示清晰明確

點計出黎

前兩日跌到信心無哂啦
唔敢再買野，隻Call返屋企都想走

大概姐。上次272 QQ都328？好似

388 牛，破前頂

咁QQ 250個陣呢？
依加再落250咪得返2萬？

咁又無咁誇張

老美想點

唔通真係中

唉 平日我都好少PO圖
今次睇下同邊個巴打有緣 閃先

一確定升勢
劍指28000
Anyone gun
?

比盡270-272就有啦

牛牛痴線佬

#ok#lm

272諗多左 補埋268算仁至義盡

個市點樣會向左行?
唔係只會向右行咩?

... 你地睇番個時間點先啦

OH, 我買錯邊既時候都會咁諗
個市唔會為左我而轉向

其實有冇人知道點改IG下面個時間時區
澳洲時間睇到我1999

男朋友先會

我待股市如初戀

青山走犯

Same

如果一直有利好消息 挾到280都唔出奇

26300鐵頂

你唔見我星期1至5日日都昅實我男朋友咩

今日炸，聽日268，後日275

傻散兩邊走時 準備爆邊

納指又升既

升左一日就牛氣沖天
好跨張

爆左邊。下午升600點

呢到d人轉身快到你唔信

升一日又出現番啲280 290

你咁即係唔信會有280 290啦
牛得

升比你加

呢到既巴打好樂觀
完全唔記得晒上個星期既悲痛...

琴日買，今日升咁多都返唔到鄉下，你買左邊鬼隻

完全搵唔到位入

星期六日唔洗𥄫咩

為左比你加沽

算把啦，布神都瀨野，靠自己好過

妹市正式開始

又成日偷睇人地

佢都唔郁

開市棍已經1蚊

時區同語言跟開戶地區無得改
除非你打電話上去取消宜家個account 再開個新

放飯時間成日搞亂哂啲指標

瘋狂-3考我數學

棍棍樂Start

好似冇力上

你-3 咪算好囉易計
我開左英國account 要+8

升佢老母西

-135

今日收到261樓上繼續睇好

咖哩仔
冇人理我
你信唔信我
Hsi會升上27500再劍指28000

QQ又升
真係唔好意思又爆響口

怪！獸！巴
怪！獸！巴

你唔係熊軍咩

信呀信呀

升左380啦喎 日日升380幾日都272啦

阿爺無力

同我跌呀.jpg

竟然唔回
算唔上番車住

溫馨提示
反彈0.382阻力=26200

死落去未

nasdaq +0.87%

可唔可以教下我
5000輸正2000幾

Dt低買高賣？

夜期太撚狗

巴打日日咁賺仲使乜返工

All in 700 bull